瞓咗無睇 尋晚曼聯贏幾多？🧐

尊重尊重尊重尊重尊重尊重

入左7球 你自己估下贏幾多

7:0？

系

係時候着返件波衫出去威返轉

明明係9球，咪屈少兩球

屈到

屌你老母 抽撚完未呀

未

蝗者獌🤣🤣

好波

好似1球 獌狗唔殺羊仔